20:00【假期驚魂 Traffik 2018】

本片講述一對夫婦在山上遭遇自行車團伙的攻擊並最終擺脫危險的故事。